唔好斟酌字眼, 無問題, 你係特首你帶頭

你轉用撤回, 我地咪等你壽終正寢
你係特首都唔帶頭唔斟酌字眼, 我地市民又點會跟住做?

支持林鄭月娥唔斟酌字眼
轉用撤回

五大訴求之外
我無野講

林鄭月娥偷偷留下負評

五大訴求 缺一不可